賤種朗 無波入 根本問題在於皇馬中場

好似今場為例，射得11球咁少

班垃圾交20球，30球比我朗
我唔信入唔到1球囉

2%咪交50球囉，1%咪交100球囉，班垃圾中場咁都唔識計數

成班逼害我朗

Cristiano Ronaldo's game by numbers vs. Villareal:

11 shots
2 chances created
2 dispossessions
0 take-ons completed
0 goals
0 assists

Not at the races.

皇馬中場：卻，摩，米，高，施巴，isco
教練：前世界第一中場
唔夠勁？

新定義：2%球王

太少輸送囉
我朗得11次起腳

唔係最衰賓斯馬咩？